====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À Saclay , les coteaux boisés en bordure des vallons sont les éléments de nature les plus marquants , les plus structurants .
Entity Name (Type) :: Saclay (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Saclay (LOC)
Total entitiy counts: 1

